陈奕迅《致明日的舞》，唱出明天新希望 | 2020天猫双11狂欢夜 2020

好野 正式去ITUNES del哂陳蛇D歌先

又話好黃

隻歌真係唔啱佢唱
唱到中左武肺咁

唱出中共明天新希望 ，香港正式死亡

仲敢唔敢唱林夕寫比佢的歌

首歌李克勤style

林夕係台灣睇見Eason同楊千嬅咁
到底噴左幾多啖血出黎

唱佚名嗰D

致明日的武